(9/11)iPhone x 報價區 1

每日開個新post先係之前玩法嘛

iPhone X 先達回收價錢 2017-11-09

X灰64 $9550 (+$962)
X銀64 $9500 (+$912)

X灰256 $11550 (+$1662)
X銀256 $11350 (+$1462)
截至 2017-11-09 18:15

又係得ifc有貨

Fb page 已經放風壓價

咁一定唔升啦